頭先洗碗洗咗成粒鐘

癡線勁多嘢洗

點解唔叫工人做

幾多日冇洗過碗

唔得呀

車頭仔

幫你打爛晒佢

Poor

好多碗呀煲呀碟呀

又要買過個

新年嘛

今晚一定好好送啦

肩系洗碗

有蝦有魚有雞有菜有蠔etc

咁好意頭 送舊迎新

嘩嘩嘩
咁好野食
你就好

請唔請我做洗碗工

頭先真係成座山咁 洗到手指仔都損咗

我係你就醒水 俾幾千去酒樓食 唔使煮 唔使洗

係 媽咪煮飯好好食

養我？

巴打你好rich

你就正啦

會洗碗，加分

靜靜

新年快樂呀喂

利是逗來

我得4去咋

速成喎

我係速成JJ

然後合共二千蚊

1000 ar

都好啊一千

養你

好

會窮

屌你

靜靜好惡

係

咁夜啊

幫你開年

琴日返工畀人開咗喇

你做錯乜

太靚仔